「唔俾拎強積金」林鄭：等下啦，碟餸仲挑緊花；市民：屌你老母我而家都餓死了，我只係要個包啫

由惡毒離地既物種做當權者真係恐怖

真係不食人間煙火，連香港人自救都要問過牠

其實今次係一個好好機會叫停MPF